無線喇叭求推介

睇中左幾隻款
UE Megaboom 3
JBL Charge 4
Sony XB32
有冇巴打用過？
睇片會唔會lag?
想問Megaboom3 駁唔駁到laptop Bluetooth?

我係megaboom3既用家
用咗一年

連到laptop 連到iPad
你仲有咩想知

睇片冇lag
個範圍都幾大下
我電腦放廳
Megaboom拎入房都收到

我去試過聲 同其他係兩種feel
巴打係咪開好細聲就覺得會嘈到隔望屋？
Bluetooth stable嗎？ 會唔會行遠少少就斷？ 佢寫成45m都唔斷
睇片會唔會有明顯delay?

我冇理過隔離屋喎

買黎主要係為咗睇劇睇電影 好多時啲電影都細聲
佢完全解決到呢個細聲問題
冇delay

原本仲驚佢connect唔到電腦有啲驚
咁巴打用左咁耐有冇發現啲咩問題？
我見依家950有deal想狗衝

imicro 不過都幾多線

個陣好似用大學優惠8xx入手
如果要我挑剔
我會話佢高中低音冇咩特色囉 啲聲痴埋曬咁 分唔到高中低
冇低音咁 但佢咁既size好難有勁低音既
所以我唔會用佢黎聽歌

睇戲睇劇要聽清楚對白係一流
之前online lecture都用佢黎聽書

電池方面要叉足比較耐 可能要5-6個鐘咁
不過我係一星期左右先叉一次電
每日用30分鐘左右

可唔可以叉住用？
依個都冇特色冇低音JBL charge 4咪可以掉撚左佢

可以叉住用
其他speaker我冇試過冇comment

你買咁大隻應該想長放屋企?
Harman kardon only studio喇
真係靚聲

bose soundlink revolve +

Megaboom 3 我沖涼都可以帶埋入去